777: 同1月16號比較, 唔計機場大陸客減少91%

乜撚野計法黎

數字偽術

有1%都死啦

亂咁計, 因為根本無可能proof到

1月16日支那人仲係唔信有事

點解係16/1 ?

用最多大陸客黎果日黎比？

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

14日潛伏期喎

仲要唔計機場

希望我無聽錯

唔計個胸，我其實好好身材

死閪婆

但點解唔計機場

繼續屌香港人

唔比29號仲潛伏ge

屌上面都停左發簽証，你旅客實跌架wor

你點define旅客先

16號係撚高峰咩講真
要黎既都黎撚曬啦
呢個數據根本冇參考價值

15號，14號呢
得第一日做比較

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
5 mins ·
【#最新抗疫邏輯題】林鄭月娥話你知，大陸入境旅客跌幅原來係咁計：新政1月30日，對比14日前即係1月16日（點解係14日？唔係統計學概念，而因為係「病毒潛伏期」），下跌91%。
-> 即係即使政府無做任何嘢，咁計都自然「跌」咗八成幾
-> 即係1月30日依然有2萬人入黎呢個數，未來就算永續，每日多2萬人，都係「大跌九成」
然後CCTVB 頭條，就會係「大陸入境大跌九成」，然後就會藍絲groups瘋傳。
無恥，真係可以無極限。無極限。無極限呀。

pish

達哥黎？
乜撚都唔計

因為已經黎晒香港